一人講一個公司陰濕野

做廚房
過期食物只係換 Food Label
一係搵個兜裝起佢扔左個袋

素食menu 用煮過肉既餐肉黎煮

自膠

野食跌落地唔過三秒執返黎繼續用

諗起巴打貼塊午餐肉係牆

乜唔係5秒 ？

呢個我地餐廳都經常發生
特別係d炸野

長期有過期杯麵擺係度 隨時中伏

留名

講多一樣

見戈日餐廳人客小強制send員工去放break
放break期間無人工

戈單野新聞都有賣

如果餐廳就黎收舖
最好唔好去食
好大機會會食到d響垃圾桶汁返上黎既食物

Newey:我唔想整跌左個下午茶西多士，我諗住叫個廚整多個，但係個FT佢自己執起整番靚比客
Goobme: 個老西係韓個人，對香港員工差，對韓國員工就好
因為多左幾個鐘就有飯食，佢專登叫d員工係最忙ge時間番工，可以慳番餐。 有時番7-11，要食自己先番工，忙到仆街放工又食自己
有次老闆見少客就叫我早走一個鐘

遞左信仲要ot冇選擇餘地
我認我on9

利申上市大集團

頭盔都唔戴

遞左信仲唔轉身走人

飲食：
埋尾臨收鋪 都會預留少少飯 其他就倒落垃圾桶先
點知中左單唔夠飯 同事拎番垃圾桶d飯上黎用

垃圾桶入面 又生野又食物渣又渠渣
佢就係堆飯到掘中間冇直接接觸污糟野既飯

諗起都心寒 我就真係做唔出

利申： 冇做好耐 間鋪都冇埋

又唔係佢地食
緊係唔care,佢地只係想快d收工

Sor 冇睇番自己打咩

韓國雞果間都幾仆街

Lm

明明個post係講公司陰濕野，之後就變成飲食黑暗野